覺唔覺 06年果架 Benz S class 仲係好襟睇？

12年後既今日
仍然係好 Grand
霸氣盡露

次次係街上見到有06年既benz s class
都忍唔住回頭望

清d taste真係。。。

正正經經買架日本車喇 傻閪先接人地部牛肺

人地講架車好靚
下邊啲傻仔九唔搭八

W140呢啲就真係霸氣

W220都型過你部肥嘢W221啦

s class係堅正，但直到見過maybach之後 另一個次元級數

我就覺得 221 靚過 220 好多, S class 我最唔鍾意就係 220

都認同嘅，
因為我鐘意佢拋沙板。

但Maybach同RR又掙好遠喎。
RR grand到一個點。

咁樓主講緊benz嘛，直接跳到rr呢d boss級又離譜左

咁又係。

RR唔止離譜, 係離地三丈

覺，當年BBA中同系最型

世人已經阻止唔到連登既加少少系列

屋企部爛鬼w220 個內龐仲好似新車咁

S Class 真係幾正

W220係比較平庸,但佢勝在線條簡潔